[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4779)

輕鬆

Fast

慢撚到

慢

其實主要係做廢人

slow

他媽媽慢到

Slow

Keroro沖擊波！

聖保利垃圾隊快手追和啦

未見過佢識追

角球無左影

波琴攻到咁俾個機會半大啦

格雷做緊乜柒

東網果條友成日係到認屎認屁

Dllm上個月贏果啲就黎事返晒出去
點部署

垃圾客隊

Ok 準備2:0

半埸已經波琴2一0 派多個 10 1 100

230鳩柏

半大24

兩場半大撚狗？

入錢

Me

Lm

lm

點解你試下反省下自己？
no offense

半細gel

格雷Ng呢

7.5 等高水all in 了

半場之前應該兩場又會同步追平1:1

我

係咪好多人買左格雷10.5大

有冇興趣幫我侵略藍星
完成後屌死啲賤種隊

ok

佢

艾維斯10.5b對版

滅左中共先啦

波琴近十場對客隊未贏過 今日有得贏？

Gel 完未

係 見馬會高水過出面

我記得有唔少貼真飛買咗

有

聖保利弱智

中你 關tg爐

波琴我命令你立即入波！

屌你 其他三個去左邊

追

格雷2c

跟！

波琴咁快揸住一球 失分既機會係零

領先一球永遠很危險

格雷差9角

波琴777777777

０：２！！！！！！！！！！！！

格雷半大得唔得

0-2

半大左

睇下聖保利班友 過馬路都驚佢行唔到直線啦仲想入波

同路

德乙齊心半大？

中

有聖母愛

辛特2ng cashed

腳都未起過

格雷半大gel

會中

你二等兵咋 夠膽死屌我

波琴快入

追唔追第三？

琴快手3格啦

波琴10.511.5b

買左格雷要驗腦了

深喉退液樣本好撚勁！！！！！

買客其他都得！！！

即場聖保利第2球@2.70

（可以重注）

半主收錢

聖保利點解可以咁撚廢

thx

波琴到你

中場再諗

想睇名校仔半場一射都無

齊叫c

撚狗岩又出動

33333

呢隊仆街

聖保利D組織廢到
波琴咁都羸唔到真係笑4

有冇第二個名

老死

On9到

差8角屌你老母

希望

無 撚狗岩

世界波

同意 聖保利呢啲隊一係唔起腳射門 一射即入
只要比佢起到腳 ng中硬

聖保利中眉

幾時先等到德甲 好悶

買咗波琴駛唔駛驗腦？

屌…亮仔差D
睇呢場波就係為咗睇佢

波琴2.5b

贏左先有錢驗

格雷角呀

波琴88888

爆角

破左個半7魔咒先

冇走地角真係cls

9

Ball come ng

行雷行到窗都震

分啲角俾另一場啦dllm...

2:0 ?

大波琴2:0 半場ok?

2:0

正氣半大

波琴２：０！！！！！！！！！

2-0!!!

撚狗岩，你又撚到人啦

有無var?

有！

角又冇入波又冇 射乜撚

勁中

2-0
冇咩感覺
預左

半大2串1

2:0 係咪有人派

聖保利條撚樣弱智

半大 又中

有冇off

有得抽了

波琴想gel

今日好似連撚左4野 真心勁

垃圾聖保利

詐左去!!!!!!!!!!

屌你個咀你邊撚個新會然

唔好炸呀

齊心聯 二場半大

365 VAr

炸乜撚 你弱智後場自己傳比人

笑撚死

bye

笑死

半大88

屌炸左

fake

Fake

炸左 俾你買多次

var..

undefined炸undefined

屌

中風？

屌 炸

炸

炸乜尻...

炸ga

岩蛇果然係波台清泉

你撚狗關新舊事嫁？

格雷

屌 炸完對家了

下次努力

抵撚死 炸

哇 咁都炸

....

慘

dllm 炸乜撚阿

波琴串門興2串1
希望門興唔會撚狗

真係掂到手..

慘到 炸死了

飛都冇得補

慘撚到..

老友 聽晚有場重心

聖保利神奇更衣室

唔齊心

7k

每次入黎都見到有唔同人屌你

7350變650

可以all in 聖ng

贏一舊水都好過無

希望有

中楣加手球炸糊
應該等陣下半場開波就秒goal
撚爆半大

跟啊 撚狗岩

如果買左波琴半大，真係慶過辣雞

諗起葡假二連炸之教訓

我屌

我每日都掙扎緊

我抽獎list都打完 先同我講炸咗

炸完係咪要買對家了

Dont cry 岩b

開心左幾秒

.....

屌唔好提 買主勝變和

支持你繼續發表高質文章 貢獻波壇

cashed

格雷仲有希望

０：２ ２：２ 經常有

波琴2.5b 同路有嗎？

有人肯屌，開心事黎

辛特個場 3.5b 企到咁硬

希望係咁

我好認真 笑西

波琴贏就ok架啦

２：２ 既節奏

警告你地唔好話買聖保利弱智
一陣有人貼500蚊飛出黎屌死你

格雷往積贏晒 靠主場搵食 連平半都讓唔起

比人炒唔奇

其實波都幾易賭
強隊於主場出擊，遇著隊作客蟲，
基本上好穩陣
就好似全北汽車咁，主場同作客係兩隊波黎

你再留意埋d 賠率走勢
學少少睇陣，睇下出咩人腳
有異樣就避，否則跟返基本面去買
基本上都十拿九穩有值搏率

唯一既唔好處係冇得場場賭
你需要忍手等機會

暗飛45k

健三哥買開咁大架咩

收皮啊

大佬彪回來了

.... 咪誤導

復出了

你個名好好笑

聽日炒9首爾啦…

0200想買布拉加 係咪要驗腦

喂屌想玩返單雙

葡超好似未開過上盤

要等到艾維斯開波

聖保有無機追和

無
早Ｄ訓啦

波琴ng 好吸引

買葡假本身就要驗腦

有無水跟？

角大 等水位

波琴2-0 未 啱先一時衝動買左15k 平時都係玩開幾千 出面仲要一直行雷

德乙啲角去哂波琴到

補多注格雷2:2

我地加埋都兩皮幾

唔洗驚 我覺得都幾大機會2ng goal

中場休息緊賠率都會變？

即場
1. 波琴2ng
2. 辛特等3/3.5b Normal水位

不嬲都會

230鳩柏?

少買即場唔知

支持門興
贏唔到就祝佢全隊中肺炎了

沒事兒

因為狗會唔想你咁容易過關
所以不段調低倍率抽水

但下半場開波５分鐘就會變番正常

買格雷反cup 主勝好唔好

頭場角大

唔好咁貪
買22就算

召喚連c雅

波琴刷角

8.5 la

格雷上力喎

仲間接講埋聽日汽車

平注玩下先
唔好一貼就爆阿

閪琴入夠 收手喇 格雷輸就輸 咪撚入 辛咩叉都贏夠 係時候收手

10 10 10 10 10 10 10

又燈我

同哂路

布拉加角大 有無

齊心角大啦

真係好彩啊你 12碼唔入 辛特

波琴條防線好左咁多嘅

提子超比狗賭

Give me C or u eat shit

辛特12碼都唔入 痴撚線

咁都唔入

2-0未

因為預留左俾格雷入

又20?

真糕啦掛

2-0?

又越

2-0

波2:0

炸lollll

又炸

bomb

屌又炸

炸x22222

炸完未

。。。

追ng

炸完對家入

同琴日場葡超一樣 識買了

2連炸

格雷班仆街想輸幾多個12碼比對面

中伏 2.5一定細 咁炸法

炸兩次 同尋日場波一鳩樣 補個1:1算

可吾可以唔好撚9我

又2連炸?

又係琴日劇本?

條友跑太快

橙

聖保利咁廢入撚到咩

又炸
仆街了

兩球都真係炸wo 有咩問題
一球越左 一球手球

格雷11角派我

炸兩次駛唔駛補飛

2-0 抽多個100 可唔可以唔好炸

波琴2.5大派100蚊！

格雷 -7c

-5c

留名

等睇1-2

格雷入返球好無

真係唔駛驚喎
聖保利廢撚到咁邊入到波

我了

薯條有update未？

格7.5b轟

琴日葡超都係一球越位一球手球

講真 2-0 100%

想知佢今日又借左幾多

波快入啦屌

個宮屎亮廢到

波琴細波gel

老友又係你

有運

C

格雷刷角入波

幾
c

4

一出糧就輸晒
下月頭會見到佢

咁都送角

格雷10.5大有無苦主

呢個鐘布拉加都係回飛

買左格雷角大串大波琴入球大

點知掉轉開

格雷9.5 10.5s
波琴 第二球

主快入

唔洗怕喎

次次都係對家

屌 刷角個場又唔開即場角

7.5b上

根據琴日經驗 會1比1

波-3C 快手

今場買咗乜？

屌你老母
聖點入阿

poli 點樣可以零射門

唔撚係半2全2掛

-5點叫 教我

唔會 會1:2

準備三比零啦

撚狗岩無改錯

格雷有冇可能奇蹟角大

入波啦屌你個閪

有一射㗎

又嚟下半場冇波冇角

羅巴有冇買角

屌佢老母呢隊格雷唔知做緊咩

格雷10.5b 24

又細波。。。屌那媽

波2:0未

半2全2

格雷唔入比人入啦屌你老母

冇心踢 又唔會降班又唔想上去 等收工

屌你老母波琴仲未入？

1比1啦 入左2球都吹走

12碼唔入擺明力造細波啦

炸第二次葡假來了

直頭後場傳下 一拎波就回後

波琴 捨得入未

點到咁買細算

格雷7.5s gel定

Gel!

辛特8c 波琴2.5b 派2

1:2

刷角未啊

Sor

1:2 爆我老友小球🥺🥺

1-2有角未

又玩2:2呀？

OK

格雷 9c 派100

Same road

好

波琴ng

格雷特霍夫辛特侯遜半3全8唔過份

半3全4角屌9你咩

等緊波琴入波

格雷咁多人派 唔係唔刷屍

波琴入未

123

波琴快啲入啦

波-3C快啦咪冰

波琴快d入波阿

波琴刷c然後頂入 大家開心 ok?

Ok

波

goal

不如2比2

2:0?

2 0

咪炸啊

唔炸喇掛

係咪又炸呀

Finally cashed

罐又中

real goal

咪炸

波琴 格雷

炸唔到啦

炸三既抵針

有巴打3000蚊飛中

再炸飛去德國

多謝你啊撚狗岩

3k巴打

波琴

波琴終於😙😙

勁

咁勁

終於可以派錢

公廁亮廢撚到

支持

炸兩次先買

同羊

係咪準備3連炸

Yeah😙😙

Me2 足水

有得嗌wo

波琴2ng goal cashed

咁多人追ng

邊個樓主可唔可以咪再pin大岩狗

有冇手足準備要派我

派下please

賠率又好派錢又快

想入格雷5.5b

人又過唔到

又無速度

大家都贏錢

格雷狗hea 撚到

波琴2.5b -1

波琴又黎2.5大假希望 屌那媽

買少少辛特3.5/4b

買聖保利真係唔抵可憐

串 左 德乙兩場2.5大 補唔補 大波琴好

睇黎今晚應該冇乜邊個輸錢
真係太易賭了

補 好大機會細

因為算穩
對家起唔到腳

個個都有得嗌 格雷角大就玩撚完左

gel到傻

波琴幫手入多球

隻大岩狗真係有啲料到
第一次跟就收錢

挨夜對身體唔好有冇5個角可以比我早d休息

今晚嘅戰鬥仲未完！

你今日跟足fat到仆街

7.5s

波琴NG

5.5b上唔上好

入波阿 波琴！

仲黎收手啦

好撚悶我想屌波啊

門興有無人支持

小注入啊

頭兩位幸運兒留tg

5.5角大
快刷兩角

冇我

唉 無我

咁都抽唔中我 重抽

布拉加大炒未

未抽完，重有一個100

入list都做唔到

推哂落嘉柏到先

格雷11角派5個

布拉加半客啦快d

Thanks😙😙

下場啦

想睇

咪玩啦CHING

4角我屌你老母
咪撚踢啦

明明留咗咁多次都冇我

度下場算啦

開到我派返俾你

真 屌佢老母鳩鳩地

終於中

派一千

有料
兩日都勁中

屌 點解格雷可以咁撚廢

重心

唉屌

力gel

總係覺得頭場會2:2

唔贏既祝佢以後冇歐聯踢

停左半個鐘

我都係咁諗

Yes

門興大船

冇角

仲信唔信加柏好

上次作客0:0 雲達

葡超1.5b 整粒黎叫下先

布拉加fg

因為佢有五十道陰影

祝中

小注

格雷廢到痴線

人生最後200直屌門興-1

屌炸咗波琴2球

自制3串1

格雷3連角pls

屌 比你發現左

555-2

格雷差6角

5 c -6

連c雅plz

派我未 之前又話派我300

6666

6c

2.5b go go go

666666 比多角

5.5 cash

差5角

2分鐘刷5角未

連c!!!-5

5.5 @3.05

比多2c啦

6c -5

收$

On9 講完自己都想笑

好彩岩岩入得切5.5大，無咁傷

又輸錢

除左假波格雷冇可能追和到廢到吐血

-1c

666-1

2.5b 快啦

輸撚死人咩屌

俾多角

德甲應該會比葡假D撚屌正氣

有冇師兄同細佬一樣波琴串門興

布拉加半場贏唔到唔該輸撚咗佢

越位食角

補幾

6c ft 10 1 10

布拉加VAR 12M

有
諗緊買唔買返注+1 點都保到本

格雷補幾多分鐘？

屌你老母臭閪格雷

布拉 12m

LM

6.5B

-1-1

1

布拉加GOALL

派我未

咁樣傳失 痴撚線格雷

今晚大勝日

門興

7c未 快

求派

派哂比薯條callg啦

7C Gel

7c

7

波琴補幾

咁都唔派錢比我還錢 無野好講

7C 有料

布拉膠1234.5b

最後200
兩位兄弟留tg

屌你老母格雷狗 輸撚哂我d 錢

德甲主fg

波琴條黑鳩廢撚到

薯仔巴 我了

長井又中

又無

tg

德甲半客

都唔差喎 how much?

我老母去踢斬係咁上下

how much

最後80先中琴條過關仔

比啲信心

4800我出 房錢500佢出 共5300

有無原本張圖睇
咩叫碰碰車

咁貴做雞真好搵

呢件4800喎屌

火星1108中撚夠未

好貴

辛特侯遜 大 [2.5 球]✅
波琴 細 [2.5 球]✅

原來薯條又爛賭又爛滾 唔知佢幾時老破

加柏冷味上角大

幾Q

條女原圖有未

行雷好撚大聲 好撚驚

條女咩名

慕遜

派8分1OK?

嘩 好似唔差

哇 咁9貴

你咁都知
成人叫架你
咁都認到人收4800

再賭比雷劈

薯條起碼都算推動經濟

好過拎去賭射落海

唉 想針了
薯條都快過我乞到雲巴嘅錢

其實call呢d
一定要酒店架
有無人係屋企call

月頭已經推晒落海
叫雞錢都唔係佢比既

咩啊 我有同雲巴tg的

有冇人派 頭先好多話派

得勁到

你都咁大聲

冇錢賭啦

有我

4-2-2-2 陽具吸角陣

一敏岩岩先斬完馬會

佢仲講到要交家用比老母
要追數還錢同交家用
仲以為佢好慘

幾時抽我去叫雞

我行得正企得正怕咩

好彩6.5開到 唔買咁大啦 放過我啦

@史迪仔

依家興叫雞純文字討論？

咪比左幅圖你 仲想點

睇字都睇到扯

原圖又無 差好遠都要有比較

門興㩒屌

嚇死我
仲以為咁撚濛張相你都認到4800

2020 到家下先中得3次都比人jer

辛達卡拉半場追和
10 1 100

派錢派到call g第一次見

有包膠未

直接派callg話唔派錢

屌你！4800條女同張相差。。。。。

有人聲稱派過iphone la
Sumxxxxxxx

入波未

彩鷹bb

好膠

2019都依家未中過

哇 都幾遠

其實咁樣都唔值

下 如果真人係佢4800可以接受

屌正撚到

有差咩 咪差唔多

你去馬未

好快就會到巴打啦

假相！屌

都唔錯啦 但係4800

條女咁就一世 俾人知佢做雞

有啲失望 原來假相

有質素酒店妹係貴

第一次callg中伏

不如出去開過個po la

同包膠差太多。。。

咁都正

1：1

1-1

111111111111111

咁都差幾遠下

1:1 但葡超無人理

Made in HK緊係貴

屌 布拉加

Ex空姐 上！

張相正

真人好似正過張相

布拉膠1234.5b goal

上面有巴打派

葡超半大！

手足們 頂住個半和

張相就正。。。屌

Ok wor

搵個講純正廣東話好難

條女諗住瞞天過海 就咁就俾人知佢做雞

我都覺
但真係唔值4800

屌 買親細倍率都炒

1111111

頂實

1800都要諗諗

係

算撚數啦，大把人做雞

同一個黎架？

好想屌女吖

0-1

頂住半和

如果有fd認到就真係gg

留tg

上圖頂盡C

真人都唔係相中條女

我可以比2000

第二個黎

屌你老母

又中你？

辛達頂住半和

唔怪之得佢呢排又換電話又換袋 原來做雞

相個個正喎

你識佢？

笑死
會唔會起到佢ig出黎遲d

上呀

有冇人有追數重心 今日針左1w

真係下下中咩
係真嘅 我唔撚洗返工啦

2000差唔多啦

屌 同路

布拉加半客都冇輸撚咗佢啦

頭先贏咁多，唔洗咁快ifc呀

唉如果有塊閪 就唔洗賭波啦

波post酒店雞起底組 真人認證
認證員 薯條俠

你比我屌？

港女雞俾波台大戶炒貴晒 普通人叫唔起

唉屌 葡超真係比狗賭

真心到呢。。。

你都要樣靚有身材先得

第一張相係我杯茶

Sor p牌唔識野

呢個似肥閪黎

呢個how much

你都傻
你無睇小李條豬閪女朋友?
豬閪一樣做雞

4800係過夜任q?

有通脹架

Sor乜9 大家玩下

如果過夜任q

好明顯p過，肥撚到

一q喳

我估唔係啦
我估又係1q1個鐘咁

你就想

咁就

諗多咗

4800一q真係傻尻黎 又要冇波

咪有寫

主隊數據仲勁過客

波台個個都係9 upper

自膠

我度縮講句 去一仔500 4800夠屌9個 雖然唔可以咁比 勿屌

完喇 唔駛再post 假既

1400

布拉加半客

4800 1q 痴撚線

咁你都見到

質同量 睇你要咩

好過番工

1400都大把

睇真啲都睇到喇

我係女我都去做雞了

布拉加件波衫

ching 有冇幫襯過呢間

辛達卡拉落飛

仲要預約發過豬頭

我幫人含收個400都唔知有冇

十餐碟頭飯，同一餐buffet，睇你點選擇

尻柏入波未

4800，唔怪得香港男人咁折墜

有埋一晚酒店訓

Same

叫雞台

懷疑呢堆係大陸妹黎

我知 所以勿屌

個貂蟬正wor

肯定啦

岩岩復賽係咁

多謝羅巴6.5b

門興果場點睇

又冇角, 屌!

買唔切鳩柏

加柏入未，推撚曬落去

直屌布拉加win

聲稱陀地

假圖嚟，相中人ig女神

弗賴堡個龍上身

1.49客勝 企得好穩

㩒屌唔入

諗起國產007

要中肺炎了

陀地同純港有咩分別

唔怪得咁靚

陀北

ig？

北京陀地

屌 以為禁撚錯成人台

個空姐$2000就屌得過

疑似房等 然後派條老雞豬西過嚟屈尻你錢

信住先囉 睇到相就想屌架啦

默克爾岩岩whatsapp我話今晚唔準入波同刷角

對比下波形就知幾張相唔同

都係講波

我都係

2c

加柏入未

More

5000果d咩樣
可唔可以分享圖黎睇下

3333

半和了

ht 1:1

快

都係有個波字，不要分得那麼清楚

貂乜撚野蟬明明係joey黎

5000扑ptgf
好似高級啲

fg

布拉加ng？

who?ig?

點解咁低水都肯搏

人生最後200準備輸埋

你旺，跟

點會
你買左嘉柏就等收錢啦

有片，點upload

半和抽未

買左-1

聽日買呂宋火山唔好

低水都係錢

Tg 5min

再推

upload後比link please

針曬了 最後一口氣買左加柏4-0

我屌 中柱

thanks

屌你又中

可以呀一分鐘幾千蚊算係咁

仲有回扣tim

頭先我都中柱

個比卡超狂中都冇人jer
心灰意冷

真陀會show樣？

中到未

Joeychua8

YouTube直接睇片算啦馬拉妹黎講真係高汁

馬來西亞明星黎
Ig女神

嘉柏禁屌到

有人派未失業又要還錢

你肯定我狂中？

0:0

入埋
炸埋

00

吊又炸

即係偷相？

2020中得最多就係你
就我所見

一敏sick d yeah

炸撚完未？

啲圖咁撚樣就知喇

玉女我ok

嘥9氣 全部假相

有冇一點卻步？

頭先4800果個都係呢到的？

邊隊炸

片呢

越位位置加一腳

唔加都可能入

再借再賭

屌 認真咪撚講叫雞啦 阻撚住哂

真係幻滅左。。。。

尻柏

9柏

點睇
屌 見到都唔識禁出黎

真

尻柏入未

唔係啦

唔係錢就女人架啦

一行雷
買咩炸咩

1001贏大錢

再借就準備bye bye

有人話假架wor

1001